[秒經] 跪求文書notebook推介

越黎越多功課 所以想買返部notebook拎出街
係想輕便 同埋舊電用得耐 唔洗帶火牛出街
最好用落係順嘅 唔會lag機
平時主要用黎做功課 文書野 睇下片 上網查資料咁
想要返window機 易上手d
唔會攞黎打機
剪片 畫圖都唔會
mon最好有13-15吋
電腦白痴 爬過少少文但睇唔明
睇親d notebook都好貴
筆直大約五六千 頂龍七千
窮學生冇乜錢
唔知有冇巴絲有相關推介

功課、文書野有幾複雜？
如果只係google doc打下字可能tablet/ipad就夠
呢個筆直買到既laptop 仲要win機又要輕可以周街去真係唔太易

文書買chromebook

唔該哂上面兩位巴絲先
我應該唔會考慮買ipad或者tablet了
最主要想要輕便同window機
續航力 mon果d都係bonus黎姐
如果筆直加到八九千會唔會多選擇d

二千有找

MacBook Pro 13inch without tb